有咩慘得過樓上樓下同時裝修 日日噪音污染

如題
日日比啲打莊聲嘈醒
醒咗仲要繼續比啲貢貢聲繼續攻擊我對耳
樓上裝修仲打穿埋我哋廚房個天花
樓上樓下業主我哋嚟層得罪你啲咩
洗唔洗夾好日子裝修玩9我哋
你老尾仲要勁大塵
個人日日都好燥就嚟崩潰
求安慰

左右都一齊裝修？

抵撚柒死

關我撚事

WFH先知道香港人好鍾意裝修

隔離有政府工程 加 起樓，連續五年，朝八晚六，星期一至星期六開工打椿爆破鑽地，應該贏到你

慘